其實有無人起左黑警記召做主持個黑警阿嬸底？

有無相影到佢個樣？

每次聽佢截人都覺得好撚忟

仲有答野個兩個仆街黑警

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰